INTEGRANTES:
CAZARES JIMENEZ HECTOR ALEJANDRO
GUERRERO RIVERA JUAN ANTONIO

-- proyectoJAVA necesita que se importe la libreria 'postgresql-42.2.2.jar' para que funcione 

Utilizando la base de datos DVDRental:
En equipo de 2 personas, Escribir las consultas que resuelvan las siguientes
dudas:
1. Elaborar un sistema que tenga la siguientes opciones:
   a. Altas, Bajas y cambios de categorías
   b. Altas, Bajas y cambios de Actores
   2. Consulta de actores por apellido
   3. Consulta de existencias por tienda
      a. Responder con un reporte con la siguiente estructura
         Nombre Tienda Nombre Película Existencia
          Culiacán    XXXXXXX    10
           MORELIA    YYYYYYY    5

4. Alta de rentas (1 sola película por renta)
5. Devoluciones de rentas

1. Usar Store Procedures
2. Usar Transacciones